大家覺得享利會唔會教得掂摩納哥？

定係會第一間就搞臭自己個名

No

黑人教波 不了

有幾個黑人教波係得嫁？

一定唔掂

1個都諗唔起

黑人陳豪

列卡特

無話一定閪
但唔多睇好
呢隊野瘋狂做selling club終於賣到出事
而家成pat蘇州屎咁
都有啲惡搞

視乎摩納哥老細請佢返來咩期望
護級嘅應該得
但爭歐洲賽位都有啲難度

自己落場踢埋

韋拉

轉頭去日本教名古屋

輸左

曉頓

再咁落去真係護級都成問題